波台已死！刁大大連任咁大件事都冇人講？！

收到消息之後，我老闆請哂全公司人去食飯慶祝，下晝唔洗返工

但樓主o緊t

利申 2和b老細

收爺啦肉酸

細佬講得好！

岩岩去左金紫荊廣場國旗下面高唱國歌慶祝，之後成班自由行跟住一齊唱，唱完重交換埋v7，其中有兩條女好正

又話喺日本既

都未出發，萬大事都慶祝埋祖國喜事先去啦

兩條你都食唔哂嫁啦，彈條比我ok?

Reception呢

長隆野生動物園今晚都加餸，樓主今餐肥肥了

把口賤到 今晚工場都加料 何仔同蓋青食飽d

牙濕講得好

今晚約左佢地去艾美酒店一齊唱國歌